吳文遠與黃絲對梁振英發動攻擊！

梁振英受到0點傷害

黃絲們損失金錢1x萬

肥佬黎或成最大贏家

不要再說了

感謝讀者吳文遠提供笑話，將聯絡送上《真係笑話-收風船長 最叻偷笑》致謝，如你有笑話，歡迎電郵給我：tailik@tailik.com 或傳真︰23757566

認真，除咗比港豬打下飛機，請問對梁振英有咩影響？啲錢可以用喺更有意義嘅地方，集會又好，遊行又好。

黃屍可以階段性勝利比啲掌聲自己
社記肥佬黎可以袋袋平安
689同藍屍可以恥笑
三贏局面無人輸
其實幾好

鍵盤戰士或成最大贏家

其實係689 生命+2
民主派金錢-$1x萬 生命再-2 士氣+1

原本得689一個係個fb到9up，無乜用
而家咁全世界都知係蘋果落全版廣告會被親共派留意，肯定更小公司係蘋果落廣告
我覺得唔單只無用，仲係助攻左689
唯一作用就係俾民主派出689氣

其實肥佬黎D 錢咪又係捐返比泛民
左手黎右手去
有咩所謂

反而之前掟磚呀、冇成本玩野呀果D
就真係冇人受到傷害
但本土派自己又跌錢又坐監
唔知為乜

勇武派出面掟磚
689受0點傷害
自己受黑警物理傷害100點
前途化為0點

代表d咩

黃任匡大大聲鬧新移民
新移民數量增加
自已依舊日日晌HA捱

代表啲咩?

本是同根生

本是同根生，大家都係一事無成

關同學大大聲屌POLY副校奶共
副校受0點傷害
自己俾人踢出校工都冇埋
前途化為0點

代點啲咩?

都係本是同根生, 到最後都係要做泛民d野